祝習大大稱帝成功

他朝君體也相同

你個名

吾皇萬歲萬萬歲

連登平均年齡有冇14，大家睇完呢個明曬